警嫂？ 好聽就叫你一聲警妻

難聽就各位各自發揮
（記住押韻喎 我就立即諗起一個字）

警嫂警嫂
難聽過粗口
我同你冇任何親戚關係
更加唔會尊稱你為嫂

過埋今日

請大家唔好再叫嗰班警察親屬做警嫂 真係好難聽

軍妓

狗乸

臭閪

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

今日 先出來 話有鬼，
俾人知你係 黑社會 老婆 仔 女，要還

狗乸 呢個正名